{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163016?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 마에스트로 안성 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせに基づいて決められた時間であり、追加で人数をチェックインする場合は当日現地にて追加料金を支払っていただきます。 人数の追加料金は7歳以上から15,000ウォンで、最大人数を超える場合は宿泊できません。 客室は禁煙であり、調理はできません。 また、無料Wi-Fiを提供します。 マエストロホテル1階には様々な付帯施設があり、営業時間は8時から8時までです。 屋外の水遊び場は様々な規模のプールで構成されており、ご利用の際には水泳帽、キャップ帽、水着、ラッシュガードの着用が必須です。 また、セミナー室やカラオケ、スクリーンゴルフ、卓球場、無料ビリヤード場、バーベキュー施設も提供されます。 保証金は1万ウォンまたは身分証明書を提出していただく必要があり、ホテル内のコンビニエンスストアもご利用いただけます。 入室利用時間の詳細については、ホテルでご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加で人数をチェックインする場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数の追加料金は7歳以上から15,000ウォンです。最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "マエストロホテル1階にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "マエストロホテル1階には様々な付帯施設があります。営業時間は8時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "屋外の水遊び場はどのようになっていますか？",
            "answer": "屋外の水遊び場は様々な規模のプールで構成されています。水泳帽、キャップ帽、水着、ラッシュガードの着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "はい、セミナー室やカラオケ、スクリーンゴルフ、卓球場、無料ビリヤード場、バーベキュー施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "保証金はいくらですか？",
            "answer": "保証金は1万ウォンまたは身分証明書を提出していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にコンビニエンスストアがあります。"
        },
        {
            "question": "入室利用時間の詳細はどこで確認できますか？",
            "answer": "入室利用時間の詳細については、ホテルでご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 416
    }
}